勇猛警犬西 Sir facebook 狂吠，支持警方開槍

狗名：劉志威
狗隊編號：西區警署
老豆搵仔編號：
電話號碼： 9873 9586
地址：香港仔鴨脷洲
Facebook：劉西
Instagram：lau_c__
威水史：FB話要向示威者開槍